### Реализация работы телефонной книги
Данная работа является лабораторной работой по предмету 
"Интеллектуальный анализ данных", выполненная студентом 18пи-1 Крыловой Марией

#### Программа реализует консольное приложение со следующими возможностями:
- хранение контактных данных 
- демонстрация всех хранимых данных
- Добавление контакта
- Добавление новых телефонных номеров к уже имеющимся контактам
- Редактирование данных
- Удаление данных 
- Поиск контакта
- Расчет возраста контакта 
- Вывод контактов, у которых день рождения в ближайшие 30 дней
- Вывод контактов сторше/ младше какого-то возраста

#### Чтобы запустить приложение следует
1. Склонировать данный репозиторий с помощью zip архива или команды
`git clone`
2. Собрать проект в директории с реплзиторием с помощью docker:
`docker build . -t "phonebook"`
3. Запустить проект с помощью:
`docker run -it -v $PWD/src/contacts.txt:/src/contacts.txt new_phone`

После выполнения данных операций в консоли должно запуститься приложение в консоли



